本身和理非 想升級 但係未有被捕覺悟

做左三個月和理非 見住愈黎愈多手足被捕 想幫多d手 但係未敢上到好前 但係想幫手做下建築兵或者哨兵 有無d咩可以做或者注意

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

發夢set rb 最前線要咩比咩

行動TG group: